陳奕迅歷來最高質CD

The Key

L.O.V.E. 都唔錯

華星時期：我的快樂時代
英皇時期：shall we dance shall we talk
環球時期：u87

D 垃圾詞我真係聽唔落...

上五樓的快活

H3M

同意

h3m

H3M係癲作，無人之境~一絲不掛果d，連MV都好J

The line-up
陳輝陽x林夕 王雙駿x黃偉文 各有精彩部分
明年今日人來人往1874已成經典
仲有我有我愛你隨意門防不勝防兩名男子街頭相遇都好撚正

U87

無人之境同一絲不掛係Time Flies喎
呢隻碟都癲，計埋陀飛輪有3首冠軍歌

阿貓阿狗

呢首勁鍾意

H3M 都係好撚正
但係 The Key 啲歌中我自己心入面既野多啲所以投咗佢

駁唔到

新生活 新歌+精選

H3M 可以一戰
個人好喜歡life goes on
不過呢一兩年變到好鍾意the key
告別娑婆同阿貓阿狗太正了

一聽就諗起陳詠謙

Shall We Dance? Shall We Talk!

其實duotheband 都唔差

打得火熱
Shall We Dance? Shall We Talk!
The Easy Ride
三隻都好聽....unplug 都好正

佢duo band 真係無問題 , 個音樂係好高質
D詞我睇到眼火爆

地插滿電鑽 又再轟掉老歌

年輕的這對手 想借火
不借你 又如何

年輕的這對手 想敬菸
反敬你又何妨

你話我知佢想講乜?
有個地盤老唔撚肯借火機比你?

第一句係咪講電結他手（作曲人係蘇德華）上電結他 跟著彈吓舊歌

1. U87
2. H3m
3. The key

Solidays

心的距離 + 多少 好高質

What’s going on

The Easy Ride

個人更喜歡不想放手
路...一直都在 + 不要說話 冇得輸

u87 whats going on h3m

L.O.V.E.=陳奕迅歷來最低質CD
因為啲歌詞出事

u87
冇得傾

無人之境係Time flies喎
H3M係七百年果堆duo band寫

肯定u87最好

u87真係毫無破綻

H3M無撚敵

抱歉😂岩岩我都發覺自己記錯😂
btw兩隻都好正

moving on stage band來

英皇: the easy ride
環球：U87

the easy ride

我的快樂時代

公認係U87

U87無得輸

一定係u87

呢隻碟隻隻都好好聽

斯德哥爾摩情人個腔好王菲

解就有得解既，好唔好就各花入各眼啦

電鑽轟掉老歌似係講年輕一輩既發展，興趣，潮流之類既野其實係好似淘汰緊老一輩既啲興趣潮流咁，好似樂壇都比啲泡菜同抖音炸爛哂咁

年輕的這對手 想借火
不借你 又如何

你炸爛我啲野，有事又要幫手，唔幫都好合理，但後面都有講，都見慣風雨，唔計較咁多

成首歌類似係講啲老而不廢，有承傳既眼光

就算通到，個人而言都唔特別喜歡

陳詠謙啲詞係有意思同有畫面既，但啲選擇就真係差啲同一啲都唔靚

地插滿電鑽 講城市不斷有新建設
又再轟掉老歌 講舊歌不斷俾新歌淘汰
呢兩句意思係舊嘢俾新嘢取代

第一段chorus 年輕的這對手 想借火 不借你 又如何
講主角老屎忽思想睇唔起年輕人 想借火都唔show佢

第二段chorus 年輕的這對手 想敬菸 反敬你 又如何
係同第一段chorus做個對比 顯示主角心態上有轉變

成首歌係講傳承 唔好自己睇唔明就鳩屌唔該

首歌嘅主旨係叫啲老嘢唔好故步自封，要接受時代更替，俾後生仔上位

英皇時期既The Easy Ride可以同Shall We Dance Shall We Talk較量

利申：兩隻都咁鍾意 好難揀

每次自己去旅行都係loop哩隻碟

成隻 The Key 都好正，人大咗經歷過生死。
次次聽床頭床尾都想喊

U87果四首主打歌真心屈

H3M 同 The Key 之間好難揀
The Key比起H3M同U87係多咗一份成熟睿智嘅感覺

華星 一定係我的快樂時代！ 到而家都仲係我個 playlist
個人鐘意shall we dance shall we talk 多D, 不過the easy ride 真係唔差
最後H3M 係我最愛 特別係今天只做一件事

H3M同The Key是但一隻都得，好難抉擇
L.O.V.E.比較上係成個project帶出duo band嘅感情，唔算話好高質，但感情分一定係呢隻最高

點解咁多人鍾意The Key

旋律嚟講咁多隻碟最垃圾，我次次聽都淨係聽前四首

如果比我排嘅話應該係
1）Special Thanks to
2) Shall we dance Shall we talk
3) Listen to Eason Chan

U87
H3M
The Key

三隻都正揀唔到

啲音樂真係高質

衰係啲詞到

淨計詞無一首可以比到七十分以上

全部聽落都好似初版咁

屌你啦!! 好既歌詞係用一D精要既句子 , 係有限既段落入面去講一個故事
你老味要人講一大段文去解釋返隻歌UP乜撚野就話人睇唔明?

年輕的這對手 想借火 不借你又如何

依句野寫到一舊舊咁

究竟年輕的手係想借個火比人定問人借火先

佢咁寫係兩邊都解得通但意思又完全相反左

咁聽起黎咪1999囉

所以就算睇得明

依份詞都一定唔係佳作

其實份詞本身就精要
係你睇唔明我先畫公仔畫出腸解俾你聽姐
不過算啦，你鍾意盲反陳詠謙我唔阻你

想借火，正常都唔會諗咗做想借火俾人啦係咪呀
我同你講，我想借個火，你第一下會load到咩？自己諗啦
我寧願你屌佢寫咩日月換行李或者敏婷，但敬菸份詞老實講真係全碟入面算比較好

我無針對佢個人 , 我連佢寫過乜歌 , 咩樣我都未知
聽完依隻碟 , 佢寫份野出黎真係唔鍾意就係盲反?
你似盲撐多D

食煙想借個火 , 又會諗到傳承我真係吹你唔帳

我只係唔想大家睇唔明啲歌詞就屌人寫得差姐
連登幾乎每隔一排都會有人開post問不來也不去歌詞到底講乜，唔通又話林夕寫得差咩

林夕都係人 , 都會寫垃圾

唔係講單睇借火呢句諗到傳承，係要睇曬成份歌詞okay？
就算其餘歌詞你睇唔明，最後兩句都講得好清楚啦